先唔講合理性，撐加泰係咪適當時機？

見到有post話撐加泰係反警暴，捍衛自由
唔關獨立事。

提起日本就會諗起壽司，櫻花同和服
係國際社會上，提起加泰就會聯想到巴塞同加獨

唔好想到外國人好了解香港情況，外國有人知五大訴求，已經唔算好多。知道發生緊示威既，佢地都係大慨知道係捍衛自由同反送中。

大陸一直渲染香港係借反送中為名，搞顏色革命，搞港獨。國際社會支持香港捍衛自由，好多反駁既理由都話五大訴求無一條係講港獨，只係為自由而戰。除非你有信心文宣上講到俾人知撐加泰係反警暴，唔關獨立事，否則而家連結加泰只會俾人以為香港都叫緊獨立。

有人反駁話就算提港獨，美國都唔割，仲以台灣提台獨為例。首先美國表面上仲叫堅持一中原則，但台灣實際上已經係有獨立主權，台灣又對美國多方面戰略作用，美國都唔太想改變現狀。而香港對美國或外資黎講係進入中國既窗口，講到尾都係用香港賺中國錢，要支持港獨，你覺得有無可能？搞臨時政府果陣，美國講明話唔好。

撐加泰，係改變緊個運動意義目標，三思。
理性討論，歡迎留論點討論，唔好一黎就三毛五毛人生攻擊。

人生攻擊 乜其他人都可以攻擊啲人既人生既咩 我都係第一次聽 係人身呀 有陣柒味傳入我的鼻

屌晒你地
前晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個